嘥錢 嘥力 嘥時間

次次睇完個廣告就會講出黎
有冇人一樣